[公投]一個人去街果陣會唔會一路行一路聽歌?

如題

會
唔會

一出門口就開始聽歌毒撚連其他人既聲音都唔想聽到

無左耳筒聽唔到歌，就好似個世界崩潰左咁

Agger